唔好再斬赤紅之瞳

想問下仲有冇人留意呢套嘢

完左好耐

係咪動漫完咗就冇

冇再更新？

仲可以點男主角都死左 boss都打完

正傳漫畫續作叫日輪征服
講赤曈走出去冒險東瀛遊
不過換咗畫師

淨返個男主復活

冇咗男主有啲唏噓

結局左好耐啦

其實佢個標題應該speaks for itself 赤紅之瞳——講緊女主 但係點解男主戲份多咁多

係囉

然後畫師自己另外開坑叫怪人麗孃
劇情正常操作,可以睇睇

搞到我放錯焦點

冇咗男主唔睇

塔仔既成長仲好睇過赤瞳

漫畫人即係見到得一話

續作好悶

冇咗男主同S女皇

中譯得單行本1 (1-5) 6-29全部得英譯

＋9999

S 女 重點

d H漫幾好睇
可惜冇akame份

動畫漫畫都完咗
今次你冇用錯

喵

我記得個作者新作入面女主同女王差唔多樣